救命！厨師腸間廠執笠。求推介代替品

下年一月停産！我腸仔麵點算好

巴絲有冇其他腸仔推介？

太陽唔得

芝士

source?